侵侵一輸 香港究撚竟有幾撚大穫？？？？？？？？

有冇地緣政治熟既師兄
指教下

勁多人爭移民

算喇 要接受中國係會反超美國
明明中國輸緊 都可以變左trump 倒台
老實講 香港己經輸左
不服來辯

全球奶共聯合軍
美國都歸埋隊
你話呢

輸你條命咩

侵今次真係要輸啦

係
侵仔輸撚梗
中国一定係最大贏家

即刻變新疆

睇完依家d新聞
癡線
好似每個區都械鬥
全部區玩緊真人GTA
連GTA 5 都可以唔撚洗玩

你中意喇係喇係喇贏哂喇好嗎

拜登會幫中國變世界一呵

可以推翻d政策囉

拜登奶共嫁喎

拜登偽黃典範

到時就冇香港既事啦，全球鏟

一早係藍 扮都費事

冚球一齊鏟
到時唔使講香港 連美帝都變美國省

仲有台灣
搏你有生之年冇事

付出咁多踢走條送中 最後換嚟一條仲衰過廿三條既國安法 五大訴求最重要既真雙普選 解散警隊 獨立調查 乜都冇

點解唔係輸晒？

其實點解咁多人認為得trump先會打中共?

利申：唔熟美國政壇

民主黨不嬲主張唔理外國既事

拍電影咩

民主黨 拜登一手捧起習近平

咁你話trump輸會幾大鑊

港豬：，沒事兒 沒事兒 繼續返工

習帝可以稱霸世界

[行動POST]615全民放假悼念日

連燈仔加油
今鑊侵真係靠你地燈

由SPACE X 睇返NASA既衰落，預視拜登上台既路線

侵一輸
應該係問全球會點

除非，機會渺茫得0.000001%
美帝革命成功，成為左翼革命輸出地，然後瘋狂輸出革命，咁可能有機會救到香港

Ein China, Ein Welt, Ein Führer

只可以講中國真係好撚好彩

武肺+美國暴動又吊長佢條命

放負撚

中國又贏

其實而家中國裡面自己內鬥到癲咗唔通話你知咩

而家討論失敗有乜意義呢？

有危便有機，TRUMP 政府唔可以用制度去解決尼個問題嗎？？ 林鄭都係一個打死結GA 例除子，個死結只會更緊。

當然改呢張

侵侵只係condom

仲唔記得有個KOL 話咩都唔洗便等美國打救

依加學定做小粉紅差唔多

咁又唔見你開po叫人講612一周年

得閒like下侵侵d tweet,得個幾萬like真係好少

輸撚左你再出PO啦

講經咩

由頭到尾我都話國際線只可以當bonus 一定要靠自己 一定要不停示威 香港keep住亂 外國先會跟著行 唔係我哋跟著外國行

有冇連登冷氣軍師教下侵侵點解決

都玩緊真人各區版GTA
如果咁都贏到
侵侵你做侵帝好過

美國示威個口號更岩香港用 no justice no peace

講嚟都哂氣 我開過好多po

加上發覺連登已經唔係一年前既連登 失去左團結 凝聚力 號召力

係就好
以支那嘅管治方式，
生於安逸嘅人類可以一齊步入墳墓，
到時又係另一個大時代，你唔好比假希望我

侵係一個提議注射消毒藥水入人體既天才 唔好對佢有太多期望
同時佢係讚過中共六四鎮壓係力量既表現
唔知點解連登仔對佢咁好感
總之佢同香港既奶共派一樣有成堆無知既藍絲做鐵票, 輸都唔係咁易輸
做好準備要轉向開始lobby民主黨
中國問題入面 民主黨就打人權牌 共和黨就打反共牌

好多人好鍾意選擇性失明

明明 Dem 有好多議員一早撐香港(Schumer , Suozi, Van Hollen , Pelosi etc)

上年人權法係 Senate hold 住咗, 個個就屌 GOP 嘅McConnell 奶共 / Trump 掛住傾 trade deal 唔理香港

明明成個美國講咗幾年反中共係 bi-partisan consensus

話十年前Obama policy 奶共, 不如你話美國之前40年列根政策, 開始都係奶中啦，直到Obama 第二任期先話要重返太平洋。

我一啲都唔鍾意 Biden , 但唔該唔好用咁弱智嘅二元分法啦。

你個名

世界仲撚大鑊.
港人都仲有接近一半人只係去做屁民接受再教育.
但外族係會比屠戮清光.

國際線手足入黎砌磋下

[多圖] 歐洲戰線要人!!!!! 快啲入黎同我share呢啲文宣!!!

其實半年內經濟、政治、民望、衛生中國已經完全反給，不服來辯

個口號好撚正

問題係拜登同中共好撚熟

你話上佩洛西都好d

烤港豬。

你班友係唔係奶侵奶到傻撚咗
反華係兩黨共識黎，即使拜登當選，大方向唔會改變，兩黨鬥大聲反華下，總統亦無太多空間讓步
最大分別只係究竟會唔會拉攏同盟一齊反華（民主黨傾向拖埋歐洲落水）
拜登當選的話，最可能既反華招數，係重提當年由奧巴馬提出但被侵推倒既TPP
我諗好多連登仔直頭連TPP係用眾國之力去圍堵中國都未知道

已經無得再大獲嫁啦
仲有得差咩？

有
變漁村

不嬲都覺得部份人奶trump奶得over左
仲有參眾議院

講經咩
200萬平民vs3萬政府軍共慘党解放軍
無裝滅支

政治一日都嫌長，何況半年？

咁宜家贏咗d乜?

美國而家即刻唔出口高科技芯片/技術畀香港可以即刻收大陸科技皮

一個咁強嘅國家由頭到尾怕人哋一個總統。仲要希望人哋選唔到就係贏。真係無面都喊，仲成日話自己幾咁強，但係就成日話自己唔安全。

你睇下1984咪知囉

贏咗港豬每日繼續勤力返工

要用警暴CONNECT 埋美國人

而家已經係最大機會去叫各國圍中國，但除左英國日本台灣，其他都想食2家茶禮，你仲覺得TPP可行？人民幣既毒中得太深喇

佢上屆都好似輸總票數下贏出
今次真係危

全世界都變big brother?

贏国人

我只係推斷佢地會咁做，無話過可能，咪撚打稻草人啦

根本上次票數一半一半 下次6/4比就

希望侵喺呢幾個月盡情玩鳩支那

例如其他咩國家？純討論。

可能行

黎明前最黑暗

全球民主最黑暗一天

有閪鑊

push

克林頓帶大中共...
癡撚線........
一加入世貿
真係變1984 唔洗睇小說版

就黎驘

係全球都好撚大穫

就嚟贏

你應該問 人類究撚竟有幾撚大穫

五毛停止放負

樓主做咩無啦啦咁講？
有無新聞？
定係炒舊聞？

係根本奶到入骨髓.......
再黎多次統治全球全部近80億人不是夢

不嬲都係
民主黨出埋啲總統都係兩邊落注
共和黨出啲總統成日做重大決定
成個美國立國既根基價值觀都係共和黨佔多
例如林肯
所以美國人偏向保守

其實 google Trump business in China , 一樣好多野搵到出嚟

Trump 連任到, 當然冇咁多 uncertainty , 但係唔代表 Biden / Dems 會放過中共, 我唔信美國政客會想支那超越美國

美國咁多年來嘅外交政策好少會推倒上一兩任嘅方向

變哂蘇聯衛星國

如果單講目前嘅問題
侵侵唔會輸

支那開始又一次出醜穿崩了

侵上台之後，因為打中國，連個女間公司都執埋
好多野賣盤
就係專心砌中國

民主黨啲政棍唔講錢，唔通同你講心？

美國咁多年來嘅外交政策好少會推倒上一兩任嘅方向

On9，奧巴馬一上台就改走曬小布殊所有野
伊拉克打完又唔要
邊個搞個ISIS出黎？

左膠唔會理呢啲
因為佢哋追求嘅就係共產

開個post真係學到唔少野 哈哈

拜登上位既話united state of america會變united province of america

咁你搵定後路啦，輸梗

你個講法唔太正確

民主黨係主張維持globalization
而globalization個agenda係弱化美國同pro-china

[文宣圖] Protest like HongKonger

你唔發現連登都成日好多人屌地產霸權咩？
屌誠仔
因為佢地個思維就係共產
分田分地
所以之前啲人先笑連登仔同中共其實好襯
價值觀一樣

繼續吹.jpg

簡單啲講
就係玩全球化
玩體制內分配
輸出價值觀
但俾中共完全破曬招
根本用民主黨果套係打唔贏大陸

唉， 本來以為贏緊，又一野比支那反cup,屌

呢條友真係千古罪人

美國自從自己石油自給自足，有邊個再想搞中東呢舊屎?

89分鐘
支那狗連入3粒咁

同你傾黎都曬氣
中東係世界中心
無曬影響力
咪聽俾人孤立
賣石油

中國人變成天龍人

所以呢個係連登仔都撐trump既原因,
Trump 真係想make America great again,
但其他就只想搵人民幣，出賣國家未來尋求一刻經濟安穩，
層次唔同，政策都會唔同，民主黨咁偽善你覺得佢會好似trump 咁強硬？

不如你講黎聽下唔靠美國可以點
經歷過poly一役已經知武力唔對等冇得打
每個手足都好珍貴 唔應該再咁撚去打
其他體制外方法都可以繼續試
體制內35+就咪撚提 做同信個啲都on撚9

如果極權主義長遠跑贏民主國家
咁我咪唔反囉 睇下邊個笑到最後

奧巴馬果套對大陸無用
免疫左

畀中共破招定配合中共破招
咁就睇你信唔信deep state啲陰謀論

唔信咪當民主黨嘅Clinton, Obama同Biden係善良嘅蠢人
信嘅咪視佢地係全球貪腐嘅總舵手

最怕唔接受失敗

無神論 耶教消失

我同你講最on9就係自定end game

有冇可能侵侵唔選讓位比彭斯選 唔熟美國政局，但如果係彭斯對拜登，就好有成數

重點係
民主黨同大陸太熟
打左幾十年交道
俾大陸睇穿曬點出牌
免疫左
侵對大陸黎講，最恐怖係你估唔到佢想點
想計算同防備都做唔到
只可以用極端中央集權，搞到個大陸依家就嚟痴線
一換民主黨，我保證民主黨會同大陸傾
又滿口仁義道德
之後大陸就正常返曬
又齊齊搵錢拍住上
但香港會繼續玩種族清洗，溝淡人口

突破盲撚

屌你個閪啦
中共辣㷫烚烚全世界
印度邊境而同解放軍發生衝突啦
之前又搞東南亞
成個東南亞 中東連住落
你估日本 南韓幫中共咩

香港民族，應該何去何從？

唔好咁多幻想啦侵強硬都只係時勢所迫，上年佢為咗同中國deal都多次忍口唔提香港，又配合埋條Mc乜乜拖住香港人權法
而家經濟牌憑空毀滅，只能靠反華牌去同拜登一決高下

坦白講共和民主兩黨手段各有強弱，唔好因為共和黨把口夠大聲就認為只有共和黨先砌得低中國，歷史上每逢到關鍵時刻，兩黨點都會合作諗出路
另外好心你啦，話民主黨偽善根本兩黨都一樣

結論都係一樣
民主黨上場=香港玩撚完

兩黨係國際關係都偽善？
請問共和黨做過啲咩？
講黎聽下？

［支持下！]《憂鬱之島》Blue Island |《亂世備忘》陳梓桓導演 & 《地厚天高》任硯聰監製 & more

輸左先諗，我冇被迫害妄想症

我無興趣同你慢慢數兩黨有幾偽善
因為我唔認為從政者偽善有任何問題
根本偽善就係從政者必要手段，政治只係利益權衡同交易，善乜撚野？

高登、連登同拜登有咩聯係，呼之欲出

所以咪話民主黨上台，香港玩撚完

china Joe 有名你叫
china Joe 同Obama 一齊養大中共8年 佢見證中共所有成長同邪惡
china joe pedo
而家中共最唔想trump 臨莊 最想佢冇得做 你就知邊個你要支持

靠自己好過，唔好諗住人地一定幫到自己！

對唔住，真係睇唔到你套邏輯喺邊
只要美國放軟手腳，就會大幅落後中國
當全美反華情緒都咁高時，根本唔需要諗偽唔偽善

強權最後都係同流合污
邊個大選到
中共都係依舊關門打仔無人理到

只不過一個表面對抗，暗中檯底交易
一個直頭明買明賣

純粹美國社會上一半左膠一半仇共
需要兩個作風而已
兩黨自己抽籤簡路行
做戲做全套

民主黨最叻咪拉攏歐洲杯葛下大陸
歐洲理你都on9啦

你講到民主黨除左打下人情牌，人權牌
有做到啲咩？

excat7ly

真係唔慌唔Shitla

所謂嘅民主社會 就係可以做到多方平衡同制衡 唔係一個坐大 好似《香港及民主法案》 就算Trump 想唔想簽都好 佢下面個啲通過曬佢都好難唔簽 同樣地Biden 做總統睇落係好大權 但都有一班人制衡佢 更何況新冷戰已經開始咗（連中国官媒都用呢個字眼） 如果新一任總統要係呢架開咗嘅列車剎停 佢都要好大嘅功夫先做到

我剩係知中美貿易問題出現左咁耐
得侵真係開大陸波
請問民主黨咁多年去左邊?

咪講咗當年係想推TPP
侵最大功勞在於有膽識挑動trade war，不過亦僅此而已

不過放心啦，你叫MAGA叫得再大聲，都唔會影響到美國大選結果
對我黎講，邊個上都相差不如，因為兩黨有晒共識要反華，完全無必要上連登叫春

玩內政
拜登上台應該會搞槍管同醫改
邊有閒暇理大陸
又多8年追

新冷戰 急不及待想玩玩看看了

借個靚位

{得64%人反對支安法}想大型抗爭回歸首先要尋找某失蹤組織

TPP?
咁點解當年奧巴馬賣隊友？
理都無理過台灣
TPP?

唔係好彩侵CUT左TPP
台灣一國兩制埋添啦

推呢個china Joe回覆

咁都叫放棄？你唔撚屌埋侵放棄Kurds

係有共識
問題係邊個會狠D? 未見過民主黨狼得去邊

究竟有邊part 反超美國呢？

Biden都反支那，係冇反得咁大力

又轉移視線？
TPP呢？
點撚解當年奧巴馬搞TPP要踢走台灣？

台灣過去黑馬果8年點解會變到咁奶共？

咁你明點解侵要CUT TPP未？

坦白講目前侵都唔係好狼
不過黎緊就到大選，得一張反華牌情況下，侵應該會開始好狼死

留意番我個意思係咩都唔做等美國幫，唔係反對美國幫

好講唔講，講TPP

TPP當年唔係用嚟打大陸
係用嚟迫死台灣架
傻閪

民主黨咁多年有咩戰功?
起碼侵開打貿易戰
如果侵唔算狼
民主黨直情尻縮

奶共？當時歐美都未訓醒，一齊奶足廿年無停過
重返亞太戰略就係美國朝野開始醒覺要做野制衡中國
至於杯鳩台灣就一定係柒架啦想制衡中國但又想放軟一邊

放心啦，我唔似你，民主共和兩黨我都係平心分析，無意撐任何一邊

阿叉呢啲蝻有鳩用咩

都係呀，大家都係講利益，
但Obama 養大左中共8年，撐佢果啲反trump 名人例如ladygaga,咁大家都知佢地行親共路線啦，
而trump 就會問中共拎錢，
爭取國民利益，
香港的確係nobody,甚至有需要就比trump 賣埋，
但起碼佢真心想做低中共先

第二個選唔敢講，但China Joe 贏我係支那實即刻進台灣沖繩南海，你話我bias都係咁話，條友同梁耀宗一樣係廢物

根本侵之前成套美國戰略都係行緊kissinger果套軟化中國戰略
捉住民主黨唔講共和黨，只係見樹不見林
我再講多次，侵最大功積就係挑起民主黨唔敢做既trade war，但僅此而已
之後開展既全面反華方針，係兩黨共識

點解既?
點解圍堵中國既TPP無台灣既?
點解既?
咁得意既?

驚得罪共產黨

係

咪講撚咗囉，你有無咁撚蠢呀師兄
想開始反中，但又怕中國反應大，所以一邊落子一邊讓子
情況咪就係好似上年侵為咗傾deal，而願意避口不提香港一樣咁囉

Trump Trump贏唔贏支那都係好大鑊

比你全民勇武中共咪開鎗 中共玩到咁大就係all in or nothing 真係變新疆都只係命運 唔係話你爭氣就會成功

咁點解台灣果8年會咁多人返大陸做野既?
點解台灣唔同泛太平洋既其他國家促進貿易
而要一面倒奶共既?
喔?因為TPP踢走左台灣
好似依家WHO咁，無份玩
咁點解台灣人之前咁憎民進黨搞經濟咁差既?
點解台灣人過去果8年都咁想奶共既?
點解既?
點解既?
點解既?

出現到世界政府都係一大進步

由半個香港輸，成為80%香港輸

玩完

覆人地可否有些質素

唔駛急, 如果今年China Joe贏到我想睇下佢做到乜

你拎香港圈養順服曬嘅同出面野生嗰啲比？

我咪講咗踢走台灣呢招棋係堅柒奧巴馬成盤棋就係柒呢一子
就好似侵侵今年年頭信撚咗中共，唔聽黨友勸告，結果武肺美國大爆發

你唔好再浪費時間問埋堆垃圾問題，有完整論述先再搵我
信我啦，要分析美國政壇，首先係要唔好咁傻豬，走去針對一個總統咁分析

點解侵未上台之前
台灣要反服貿既?
點解台灣無份入TPP既?
點解侵上台之後
台灣個國格會上升左咁多既?
又話奧巴馬個TPP係亮劍?
點解我就咁望落就係同大陸拍住齊齊上
撳低台灣
之後CUT撚左TPP
大陸先焗撚住自己搞一帶一路
維尼：俾返奧巴馬我

淨係做民主黨唔敢做既事呢樣已經夠啦，
撐trump 既原因就係「民主黨唔敢做」丫嘛，
有咩事只會出口譴責有用咩？

維尼熊真係賭好大
最後一罐蜜糖
今次連底褲都賭撚埋落去

更大機會係佢老人癡呆然後要聽晒幕僚枝笛

咁點解台灣13-14年要反服貿?
點解既?
點解既?
點解既?
TPP杯葛大陸?
但直接令到大陸同台灣搞個服貿協議?

咁同送左台灣俾大陸有咩分別?

唔係有個勇字就一定做得岩
EU本身已經奶共奶到傻咗，侵既政策完全係踢EU多兩腳入中國

香港經濟穩返

睇下新聞先啦戇鳩，限聚令係去到6月18號呀

連仔會好down, 吹奏左成年,得個吉

算撚數啦好嗎?
我以前係讀地緣政治同國際關係架

回錯咗，果條問題傻閪我就block住佢先廢事理佢

下面呢段係回上面呢個
唔係有個勇字就一定做得岩
EU本身已經奶共奶到傻咗，侵既政策完全係踢EU多兩腳入中國

本身都唔想講咁多
屌你老母拎TPP黎打飛機
人唔笑，狗都吠

我諗佢連任唔到一定會比自己人清算 所以去到咁盡 對外殺香港之後仲去搞美國本土 對內批鬥黑仔強

佢賭贏左，你又吹佢唔脹

反共而家係美國共識，其實邊個上都一樣， 只係Trump夠難仔同難捉摸，覺得佢食住維尼者
大方向唔會變，美國為著自身霸權同利益都會㩒住大6

熊變狼
習太狼
戰狼習帝

又唔係，得trump咁瘋，之前果幾個都好温和

但係上半場已經大炒中國10粒呢，反你老母

佢都好似有叫打國際戰線同其他體制外嘅
最緊要係想大家咪撚再信35+

其實唔到佢唔show hand
唔係佢鎮唔住反佢班人

咁睇啦，一個吸毒吸到傻既人除左迫佢二選一之外根本戒唔到毒，你見佢而家仲想食兩家茶禮就知，呢啲勝利球迷到有勝機既時候自然會歸邊，所以trump 既強硬手腕我會認同啲

有35+ 但有黃碧雲同白頭佬 已經冇撚用啦

Trump trump 輸
咪拜登贏 佢會將世界主導權拱手相讓俾中共
中共 下半場 10:5 完場

歐洲佬冇得救
德國佬食晒東歐啲勞動力同屎，佢一定要加大經濟增長
法國就長期唔撚掂

講真英國真係有國運，整個痴線佬脫左歐唔使一齊搭沉船

奧巴馬大部分任期都搞經濟，大6當時的確肩負金融海潚，歐債危機後全球GDP增長，而且未有而家咁寸77。
Trump競選時都冇打大6牌，當時焦點仲係Isis。係當選左冇耐發現大6威脅到佢，就出晒力打。
武肺之後，歐美反華情緒都高漲，反共係大方向。而且仲係世界大佬既老美點會奶共，無論邊個做總統

反共但係企得唔夠硬
唔明中共本質都係冇得打

其實大家係咪當咗美國總統係最大粒？
已經有好多人講咗
總統地位上係最高級
其實好多實權反而係掌握喺兩會議員手上
唔係個個地方都係香港咁
行政機關完全凌駕一切
侵其實只能夠提出大方向
佢有好多嘢其實都要睇住國會頭
唔係下下都可以出行政命令呢個外掛

你老母閪就輸呀屌你老味 放負撚

中國會成為第一強國
超越美國
呢個真
你睇下中國係奧巴馬做總統個8年進步到咩程序。。。
奧巴馬係助功中國，又幫中國科研，又唔俾錢NASA發展
民主黨係cancer離，養幾多左膠害國。。。

唔駛驚，暴動輸民意嘛。

美國有人權
中國冇，想人體試驗就試驗，要血汗公廠即刻幾千萬人爭住做
美國5點準時收工

咁你諗下呢兩單野係邊個策劃出黎

我睇完twitter
侵侵就係靠呢d民意上位
越暴動得勁
班友話侵仔贏面越高添喔

由當年TPP，最後引致台灣反服貿，回顧奧巴馬路線，從而預視拜登路線。

請善用起底功能

between 買過個account 啦認輸師

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

我知 晏晝佢話831呀 係後尾先更正係618

想信都無用LA ，中共出大絕，一條聖旨壓落來，你地邊個唔守 等於叛國

托英女王鴻福
講真，德國佬當年殺鳩左你咁多人，點解可以痴埋一齊我真係諗唔明
人地擺明想用錢去達到 Hitler 一統歐洲目標

求下大家幫我推

【黃色音樂圈】可唔可以入嚟幫手俾啲支持佢？

起一起底 你不如改名叫king of lose 算啦

你都on9,連登汁左未啊?未嘛,我地仲可以喺度發聲同繼續爭取自由connect美國,有撚排玩啊

求下大家幫幫手推

【黃色音樂圈】可唔可以入嚟幫手俾啲支持佢？

你睇野都幾狹窄嫁wo

真 仲打緊 輸乜鳩輸

應該唔會輸，撐Trump嘅一定會一路撐開。唔撐嘅都係嗰啲民主黨大愛左膠。佢哋唔知養大共產黨係幾大獲嘅一件事。

當年Bush 就係用911 依招

GTA6 緊

吹咩 我們就是兒登仔

拜登轉咗軚啦，連登冇人信佢

因為香港嘅輸贏已經唔係講緊五大訴求

又endgame最後一戰

支那先係全球化最大利益者
用下面13億韭菜做血汗勞工賺外匯

2條路：一係向現實低頭，當被捕手足係sunk cost
一係攬抄香港，令藍屍港豬淺黃一齊失業，支共都受到幾分傷，真手足一齊做難民去整香港區

反共已經係國家利益唔係黨派利益
無論邊個上場都會制衡中共
只不過侵侵會去盡啲
而拜登會受華爾街同矽谷制肘

十月都未執呀連登 不過到時你打句光復香港 第二日咪可能比國安捉走囉 到時都未輸添

你繼續做 loser bird
咪阻住地球轉

玩單機啦。

呢條友偽黃典範

本身都多人移架啦

贏登仔萬歲

贏登或成最大贏家

中美一定會開戰, 而打緊仗既情況(唔一定要係Hot war), 特朗普贏面都係比較大。。。因為需要佢繼續掌握軍政大權

n驚

冇熱戰 咁冷戰最勁可以去到邊？

實際上冇咁嚴重，只係暴力場面有新聞價值，所以狂loop 令人覺得好似玩gta 咁，正如香港示威都係狂loop 燒人裝修，其實絕大部份都係和平。

請讀歷史, 睇Wiki, 再唔夠可以去睇書
之前冷戰其實都影響香港好多

係, 佢地要和平既一樣好和平, 美國基督徒比香港更多, 香港因為個情況有少少唔同, 先會被人話基督徒「左膠」。

支那又有多八年時間壯大實力

香港已經收撚曬皮
已經冇利用價值condom都不如
冇本錢嘅只好繼續留喺香港陪佢陸沉啦
要怪就怪班廢老政棍泛民西，誤導咗班後生

肥侵贏定輸都好， 香港的一定輸硬
而家仲想補救都已經太遲
香港經濟和民生只會一直衰落去
而家已經走上咗一條不歸路
係停唔到亦都冇人可以阻止

你咪撚on9啦

Wtf, nobody remembers anything about bipartisan lobbying?

你真係唔識美國政治制度嗰喎

拜登當選會帶領美國向支那投降，公開秘密佢個仔收咗支那錢，所以有痛腳比支那同侵侵揸住，就算當選，都會比CIA 軍方暗殺!

見到手足好輕微暴動都入獄4年，老實講，對於傾向低成本抗爭嘅香港人嚟講，的確有阻嚇力

無人有水晶球 保持正面思想

地球步入黑暗時代

一輸就可以免費移民？

輸乜鬼
未輸已經要走啦

只要肯付出足夠代價，其實仲有大量人夠資格移民嘅，心存僥倖冇計

乜美國係一個人話事架咩

不嬲侵侵票源來白人，咁美國多唔多覺得白人最巴閉既白人？點暴動都改變唔到佢地覺得白人至高無上既心態架啦

一日未投票，一日都唔知。

日日烤羊肉。

上次黑人支持率 8%，比朗姆尼高 2%。今次跌返去 4 都似。上次 D 黑人好憎希拉莉。

港樓仲好好賣喎。